好想食壽司呀

有冇黃店可以推介？

活一鮮

自己整

屌上次係西環食過魚生飯
D飯一舊舊好難先整得散 痴撚線...可能我唔好彩

食蟲

食爭鮮